試下講「買個教訓，聽日再去過」，唔好再講「散水撚」

聽日再去！
利申：係機場，無怪大家！

721

811

又得姐 shoppin everyday

又或者諗冇散到可能結果就唔係依家咁

遊客都唔走，一齊屌共狗
出面嘅人聽現場話，要留！要守！

國際機場 通宵運作 我哋坐喺度 邊個犯法？有人清場就有全世界睇住 自有國際社會制裁 黑警有報應 暴權閪尻冧！

黑警還眼 暴權還命
眼呢？命呢？喺機場等你還㗎！

散水嘅淨係識吹風，你哋有乜作為啊？
出去？出面會安全得過機場？
愛與和平就喺國際機場啊！咁多日和理飛講㗎！
成班人湧出去青衣同東涌set個field俾人清啊？
成班人落旺角準備俾人開片啊？

有料嘅唔該做資料整合
機場附近環境圖，路線，交通，safehouse⋯
喱啲先至係有所作為
打到嚟自會識走

留得青山在？草都無幾條淨。
嗰啲明日戰士啊，我等你啊！